再爆性醜聞｜休班PTU涉酒店內強姦25歲女 家中搜出迷姦水

警方再度爆出性醜聞。警方昨晨（7日）接獲一名25歲女子報案，指她於同日凌晨約一時在尖沙嘴一酒店懷疑被一名男子強姦，案件列作「聲稱強姦」，交由西九龍總區重案組跟進。據知，該名涉案男子為休班警務人員，隸屬西九龍總區機動部隊，他已經被停職接受調查。

消息指，該名女子與涉案男警事前已相識，她於前日（6日）被帶到尖沙嘴一間酒店，並在不情願的情況下與男警發生性行為，事後她向朋友哭訴並報案求助。西九龍總區重案組接手調查案件，探員在男警的寓所內搜出懷疑迷姦水，正就事件展開詳細調查。

……………………………………

明知係狗都唔抵可憐啦

強姦犯

長刀之夜

成班強姦犯社會垃圾學人執法
仲要話忠誠勇毅

賤貨，明知係狗都玩人獸

又係黑警
搵日唔犯法得唔得？

又一單